同朋友合住問題

二成即大約幾錢？

你預計會住幾耐先

睇左，含住 問題

非基

睇返巿價租，租平好多咪當補貼

家俬連電器既二成？

一年夾黎做乜鳩

學樓上咁講，租得個一年租黎做乜
仲要所有野夾番二成，有d搵笨柒

傻傻地 你一係叫佢列晒要買嘅嘢出黎
你揀返幾件體積細易搬嘅出錢
到時搬拎埋走

唔知幾錢租
自己有得計，傢俬錢除12個月加租金合唔合理先

康城4000你唔租我租呀

你用過會折舊咁又點計？

老閪都唔夾

點解我睇到同朋友含住的問題

Gay test failed